楊岳橋、涂謹申、許智峯缺席，特權法查載有選民資料電腦遺失事件遭否決

許智峰尋日咪俾中西區主席箍頸囉

賣香港

so？死得未呀？

犯民只會合理化埋佢地缺席

俾人箍完頸緊係要唞返幾日先啦大佬

大和解

為大灣區出一分力

屌你班仆街

Alvin

本身25對25，真係多謝晒呢幾位泛民囉

建制擺明係仆街，但泛民呢D口講公義實則厄飯食既撚樣先最黑人憎

關鍵一席

誓保關鍵一席，顧全大局，要投楊岳橋

結果真係關鍵一席，不過缺席

關鍵缺席

關鍵一席
投俾呢3條友既人，應該自盡

垃圾食屎狗 下次blacklist la

正仆街 唯個位